真係越講我越撚慶 屌你老母

既英文點講

Say more I angry more fuck you mommy

樓主小學雞 大家唔洗應

I say Ur mother fucking hot

Small school chicken